情人節氣魄更壯。。

成條毒柒心中不必驚慌

唔想自己一個呀~~~~~~~~~~

只有AV當中找出新的希望

互撞互鬧又互叫 那怕去到毒柒那方

邊間教會

無情人絕望 自命百煉鋼

淚下抺乾 敢抵抗閃彈 攀過望遠方

等全首

改過好多次喇喎，不過都好好笑

呢段好難諗

求高手賜教

果然係神嘅兒女